{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/sinsajeon",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "シンサジョン"
    },
    "text": "シンサジョン\\n\nソウル江南区道山大路11ギル18神社展\\n\nシンサジョンは、ガロスギルの隠れたグルメスポットで、特製の蜂の巣ハチミツのマッコリ、チーズポテトパンケーキ、そして様々な美味しいお好み焼きが自慢です。楽しいアクティビティが盛りだくさんで、食通も唸る多彩な料理を味わえます。 SNSで話題沸騰のこのお店は、20代～30代の男女を中心に大人気。韓国のみならず、世界中から観光客が足を運ぶ人気のスポットです。 アクセスも便利で、地下鉄3号線シンサ駅4番出口からわずか300メートル。韓国旅行を計画している方は、絶対に立ち寄ってみてください。 韓国の食文化の魅力に浸りながら、伝統と現代の味が融合した絶品料理を楽しめるシンサジョン。素敵な思い出作りにぴったりの場所で、友達や家族と一緒に訪れることをお勧めします。シンサジョンは、美味しい料理と心温まる雰囲気で、あなたの韓国旅行のハイライトとなることでしょう。 さらに、シンサジョンはソウルの中心部に位置しているため、観光スポット巡りの合間に立ち寄るのに最適です。一度訪れたら病みつきになること間違いなし！シンサジョンで最高の料理を味わい、素晴らしい韓国の思い出を作りましょう。 韓国への旅行を計画しているあなたに、シンサジョンを心からおすすめします。美味しい料理と素敵な雰囲気で、韓国での食事をより一層特別なものにしてくれることでしょう。魅力的な料理と笑顔が溢れるシンサジョンで、最高の韓国旅行をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "シンサジョンはどこにありますか？",
            "answer": "シンサジョンはソウル江南区道山大路11ギル18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンの特製料理は何ですか？",
            "answer": "シンサジョンの特製料理には蜂の巣ハチミツのマッコリ、チーズポテトパンケーキ、お好み焼きなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンは何歳以上の人に人気ですか？",
            "answer": "シンサジョンは20代～30代の男女を中心に大人気です。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "シンサジョンへは地下鉄3号線シンサ駅4番出口からわずか300メートルです。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンは観光スポット巡りの合間に訪れるのに最適ですか？",
            "answer": "はい、シンサジョンはソウルの中心部に位置しているため、観光スポット巡りの合間に立ち寄るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンで何が楽しめますか？",
            "answer": "シンサジョンでは美味しい料理を楽しむことができます。さらに、楽しいアクティビティも盛りだくさんです。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンは韓国の食文化を体験できる場所ですか？",
            "answer": "はい、シンサジョンでは韓国の伝統と現代の味が融合した絶品料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "シンサジョンは韓国の食事を特別なものにしたい方におすすめです。また、友達や家族と一緒に訪れるのも良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンを訪れると、韓国の思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、シンサジョンで美味しい料理と素敵な雰囲気を楽しむことで、韓国の思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "シンサジョンで最高の料理を味わうためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "シンサジョンで最高の料理を味わうためには、特製の蜂の巣ハチミツのマッコリやチーズポテトパンケーキを試してみることをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 500
    }
}